(工程撚睇路）安樂工程或被制裁

行緊ATAL schA既睇路

安樂精神

做撚死人

A

安樂死工程

呢鋪真係可以好安樂了

即時離婚保唔保得住

你話

無事無事
有偉大的祖國
無限傷肌

當人傻?

今次死得安樂

垃能圾判頭

安樂岩岩買左間美資升降機公司，冇啦冇啦

財散人安樂

驚春 成個大灣區留哂比佢

做工程一定要搵銀行借錢啦
依家得返昆侖銀銀行可以借

潘生

唔知會發生咩事呢

ATAL單污水廠job會點

兩公婆共同持有ATAL 51%股

最弊律政司依家只能在昆侖銀行交易，搵不到買家。

佢入左OFAC LIST, 者係 close family members 同close associates 同佢本人同一待遇

真正冚家鏟

你搵番 ofac 個pdf 來睇,連登時事台有人post

唔係呀😂時事台有人post

佢個仔好似離開左美國

正常唔可以係美國讀書架啦，除非美國大發慈悲，不過如果係咁以後邊個驚美國財政部

做工程is on9

做consultant應該好d掛

真係執得

我公司仲有5,6單job未完
希望做完唔使比錢

帽事既！
好多學師仔捱完幾年，諗住喺度做大師傳

今年ATAL係VTC請左幾十個學徒，滿到師咩

想當初幾個月前有 offer
好彩無take

冇事啦 大家可以繼續埋位

醒目，sub仔考牌已經唔易，仲要撚屌ATAL出身

本來間公司都唔是好 宜家咁真是恭喜哂
好彩當年無入呢間公司做狗